Haar capaciteit voor familie affectie is buitengewoon.
Toen haar derde echtgenoot overleed, haar haren gedraaid heel goud uit verdriet."
"Hoe kunt u Harry!"
riep Dorian.
"Het is een zeer romantische uitleg," lachte de hostess.
